公務員效忠紙，只效忠特區，完全對效忠我黨及我国隻字不提

呢張紙竟然只效忠特區
對效忠中国共產黨及中華人民共和國隻字不提
擺明係暗性港獨
聶德權係咪黃絲曱甴

聶德權係咪黃絲曱甴

竟然唔係效忠林鄭月娥

呢張紙
唔寫效忠中国共產黨及中華人民共和國
一定係港獨陰謀

完全難以想像

竟然唔需要效忠中国共產黨

及中華人民共和国

原來聶德權都係港獨

係唔係公務員將來退休或辭職，可以取消宣誓或自動無效？

其實張紙只係效忠特區

完全見唔到要效忠中国共產黨及中華人民共和国

應該要舉報聶德權企圖分裂国家

呢度唔係好多藍友？

竟然無人睇到咁大破綻

只效忠特區，唔效忠中華人民共和国都得

區區特區政府竟敢叛國！！！！

反了反了

舉報聶德權企圖分裂国家

自己係後邊加，咪得囉。

睇下張紙最底粒星寫乜

唔比加